航空公司收我$1400手續費

咁既
我今年2月果陣買左香港航空機票 6月尾會去日本
但臨時有事去唔到 所以我就申請退票啦
我張機票$1969 佢收我$1400手續費 退得$569
我真係dklm 即係基本上淨係退返啲稅俾我

個個都臨時有事要退錢要賠足咁仲洗做生意既?

有冇睇條款點寫？

咪撚係

又想貪平又想有彈性？發撚緊夢呀？

想取消全數退，買機票 時揀D貴一倍既買啦

佢無寫退幾多 淨係話審核左之後會退款
但都唔使收1400咁多下話 之前聽過話收500咋嘛

係 好唔合理
係連登幫你推到間公司執笠

不嬲都係咁，我上次Business class都係退得返8百零
改期仲貴啲添

第一次買機票？要有退款保證你就要買貴 package，最平那種一定係咁！

正路都係退稅
再正路d，有airline連稅都無得退